L'Alien, un Kuyay majestueux, possède deux tentacules robustes aux reflets irisés servant aussi bien à se sortir des lianes enchevêtrées qu'à étreindre tendrement ses congénères, tandis que sa fourrure épaisse et humide, aux teintes pastel, reflète savamment la lumière, trahissant une vitalité inhabituelle pour sa race.
